[I/A] LAST IDEA ラストイデア (112) 死SER執笠

官方網站 :
Twitter:
YouTube:
攻略網：
1
3

官方上Famitsu果陣話《LAST IDEA》係平成跨越時代既神驚

- 遊戲簡介
SQUARE ENIX 旗下智慧型手機新作《LAST IDEA》於官方生放送中宣布，遊戲將於 2019 年 4 月 18 日（傍晚）正式上市。

《LAST IDEA》是一隻冒險尋寶動作 RPG 手機遊戲，玩家扮演一位新手尋寶獵人，與失憶的少女一起展開冒險旅程。遊戲不設轉蛋完素，家可以按照等級在「Treasure hunt」獲得各種裝備，透過升級技能強化自己能力，就連最強的裝備也可以在「Treasure hunt」之中獲得，遊戲打寶元素非常豐富。主打輕鬆操作的割草玩法。值得一提的是，本作搭載了全新開發的操作系統「SMACOMA（Smart Command）」，透過滑動、點擊等直覺上的操作，任何人都能輕鬆享受遊戲流暢的打擊感。

- 遊戲特色
無轉蛋的尋寶 RPG
營運團隊指出，《LAST IDEA》不存在所謂的「角色轉蛋」或是「裝備轉蛋」。玩家只能透過尋寶獲得符合等級的裝備，並且磨練玩家技能來變得更加強大，而遊戲中最高級的裝備也只能透過尋寶獲得。

高自由度的自定義角色
遊戲初期實裝的裝備超過 600 種，每件裝備都能透過尋寶獲得並賦予其隨機的效果（屬性）及性能，即便是相同名稱的裝備持有的特性也不見相同。

玩家在推進故事的過程中將遇到被稱為「IDEA（イデア）」的角色，可以透過「IDEA」從 10 種以上的技能樹中學習 3 種技能，並將其設置成可操作角色。從體型、髮型、角色聲音、裝備到技能樹都可以自行組合搭配，養成符合自己喜好的角色。
（※裝備的稀有度包括 Normal、Magic、Rare、Epic、Legend 等等；技能樹則有劍、炎、弓、盾、雷、死靈、斧、槍、雙刀、冰等超過 10 種類型。）

佢唔似白貓龍絆抽左個角色就定晒形，佢主打自由組合技能樹
例如原本劍skill 可以裝備雙手闊劍，再學斧 skill 剛力可以單手拎闊劍，再學雙刀 skill 變拎雙闊劍
或者學雙刀+火+雷就會幫左右雙刀附火附雷
唔單止外形有變，技能都有變，例如弓+槍可以變每支箭都貫通，弓+雙刀可以射到人出血
By有翅膀的黑貓

以直覺操作的流暢戰鬥系統「SMACOMA」
本作搭載了全新開發的操作系統「SMACOMA（Smart Command）」，透過滑動、點擊等直覺上的操作，任何人都能輕鬆享受遊戲流暢的打擊感。此外，玩家可以自行設置指定動作施放想使用的技能，以最習慣的配置打倒敵人，體驗以直覺操作的戰鬥系統。

4 人同時遊玩 & 全玩家參與的拍賣會
製作團隊指出，玩家可以招募其他同伴，前往高難度地城或是藏寶地點中尋找沉睡的「貴重寶物」。與同伴們發現的稀有裝備除了自己使用之外，還可以透過由全玩家參加的拍賣會賺取大筆金錢，而遊戲內獲得的裝備幾乎都能至拍賣會進行買賣

全語音動畫享受故事劇情
配合本作主線故事的行進過程，官方也會隨時更新故事的演出動畫，將邀請到實力堅強的豪華聲優陣容，以全語音的方式展開本作的動畫劇情。

又中1001

已經有隻火雷(靈)
唔係好想Double

已經感覺到ver1.20
冰雷靈將會帶領潮流

死靈極度不推薦作為第一職業

Q & A

1. 武器店升級:
暫時已知可以從制作裝備去提升武器店等級,升級後可制作的裝備會增加,可制作的裝備將會更高級,也會增加可制作的時裝.

2. 不用的金銀裝去向:
個人認為,若果是自己也不需要用到,請直接分解,材料將來用處很大,下面會再補充
當然吧,某些屬性很好的金裝,或者有主動技能的金裝,也可以留起來拿去拍賣,但千萬別裝在身上,因為要拿去拍賣所要花300鑽解綁定

3. 多出來的五星裝備去向:
跟第二條差不多,可以拿去拍賣所,但如果是低等級的五星裝還是拿去分解拿彩石(材料),因為之後會很有用,
而且因為該裝備等級不高,我想也不會有人去買,現在能參加拍賣所的都是20級以上,所以我認為20級以下的五星裝直接分解拿特殊材料吧

4. 首刷出來的五星武器去向:
若果在首刷拿到好屬性的五星武器,也不用擔心等級高了之後會浪費掉,因為當你武器店等級到3之後,就會開放武器強化(只限五星裝備),使用特定材料就能提升該武器的等級,當然吧,那些特定材料就是之前提到的彩石,4星分解石,3星分解石
等級提高=例如5>15>20>25

5. 關卡要首次S才可以獲得鑽石獎勵
目前來說是根據DPS計分,DPS越高,拿到S的機會愈高

6. 移動跟按技能常常發生相撞,什麼辨?
盡量找一些容易開技能的來用,例如畫圈圈,蓄力放,但有時候技能太多也沒辨法了,只能等官方修改

7. 技能點什麼點?
隨便試,順自己就好,因為目前來說重置技能點很便宜,技資點數愈高重置愈貴,所以在早期請大膽去測試,每一個人的玩法也不一樣

8. 力,技,魔是什麼來?
個人估計應該跟裝備的需求度有關,假設有一件裝備是力10,魔15,自身就必須要有力10及魔15或以上才能觸發該裝備的特效及屬性,如果你沒有該屬性點,那麼你就差不多是穿了一件空裝,所以除非有需要用到,否則點數還是空下來留待有需要時再用,當然吧,前期重置很便宜,點錯了也沒關係,花數千金幣就能重置

力係影響 HP HP回復 物攻物防 強靭度
魔係影響 MP MP回復 魔攻 魔防 詠唱速度 壯態異常耐性
技係影響 爆擊傷害 爆擊率 攻速 移速 回避 物理技能傷害

9. 為什麼有一些人跟我一樣等級,技能卻比我多?
因為某些裝備會有額外主動技能,這就要看自己取搭,例如我自己有一把金副武有冰牆技能,金戒指又有紫色激光技能,所以我目前就多了2個主動技,讓我目前清怪跟保護自己的能力更強,個人相信額外技能主要集中於4,5星裝備身上,3星目前沒看到

10. 應否刷首抽?
其實唔刷就可以開了，就算刷到5星好快就要換，因為得1lv，4星15lv仲勁過5星1lv
個人認為要,假設你要玩死靈法師,首刷一把五星武器,而該把武器可能有一些暗傷害加成,魔法傷害加成,永唱CD減小,爆撃率增加,各種認為附合的屬性就可,接下來就算沒再刷到可以用的武器,那把武器仍然可以通過武器店強化一直用下去

11. 職業可否中途轉？
暫時唔可以，只有共同三種職業
或者食粒重生丹
目前只有單機20場同200場先派1粒

12. 石最好用黎做咩?
用黎買體水最好

13. 點樣整第二個人物?
過哂第2章開到第3章就可以再創過第2隻人玩其他build
有得共用個倉，而且係共同進度，但第二隻角色要重新升過

14. 死靈一定會卡第3章隻boss，谷盡血同回血 慢慢刷裝

15. 黃色感嘆號=力/技/魔未夠，紅色感嘆號=LV未夠
例如:未學雙手武技，但見到雙手武就會有黃色感嘆號

16. 溫馨提示，體1經1係訂閱式，下個月會自動扣錢

17. 如何引繼?
入GAME>右上角>引繼>登入SE AC>正常會見到3個選項>之後熄GAME>
用第2部空白Save既機>主畫面右上角引繼>篤落去SE 個LOGO度>登入>DONE

18. 其實呢招咩意思?

技能發動時，MP既XXX%會轉為補血量
例如64.8%
招技用你100 MP = 補64.8血

19. 升鍛造方法
整LV1 3星裝
2粒料
分解拎返1粒
一把會有10熟練度

武器開放章節

死靈同弓手不推薦作為第一職業

死靈注意事頂
如果卡關 要注意以下事情

第一 過唔過到第一張圖
第二 其實係咪有走位避技既空間
第三 係咪一入場就死 定係跑一陣先死 要知道自己俾咩打死
第四 要用最就手既召骨 技能出法

我自己係唔玩普攻全程骨仔打
前期都係用一把25lv 合上35lv既武打到60lv先換杖

鍛造屋升級表

骨靈要谷呢個數，每件裝都可以加，通常3星裝叫死靈乜乜乜，3星夠你推圖了，一身都係隻骨勁到仆街！

集會所係有BUG
由集會所入場會開始唔到卡係度
所以唔好成日問點解啦!
解決方法係全隊都去返城再入返間房,好似係<--未經測試

火法卡BOSS關
解決方法
洗點玩火靈,不停跑同放火靈
都過唔到就係裝問題了

劍斧用賭頭唔用反頭得唔得

我用緊賭頭啦已經
用反頭又要用加護鞋
賭頭 全+1
斬屬
物屬
魔耐
hp吸
mp吸

重點係 洗屬1000石買張圖就得

骨靈要谷呢個數，每件裝都可以加，通常3星裝叫死靈乜乜乜，3星夠你推圖了，一身都係隻骨勁到仆街！

陣間維完死靈重返榮耀

LM

咁既賭頭要幾多錢

2萬
雖然白字 但係斬物屬數值都近top
準備洗hp吸做爆率
利申 無妖刀劍斧達人

希望更新完龍職可以入返主職表

我要玩SE版龍絆

唔自己變翻人都偷笑

要狙擊到佢真係覺得自己變咗gay
好多gay佬都係細細個俾人話似女人多話話下真係潛意識質疑自己係咪真係gay

未清體就維修

打得穿黑龍

尋晚放左8000

唔知更新又廢左幾多人😂

琴晚打到冰貫副手 今日可以升價了嗎

轉轉: 太陽照常升起

點解會係下午維修咁天才

唔係假期維 進步左

我係全技+1個分別好大

1分40秒
不過其實轉轉轉用光劍就打得穿 又唔係法師
反頭係令你1分40變1分20 好似係

公臨時維修補一水

本身用緊雷法
今晚果斷轉職

一支

改靈全部人受惠

今晚過後係雷雙靈世界

想學多少少嘢
主火/雷/冰副二刀拎杖+劍嘅配法其實會唔會衝上去劈人

睇你招普攻點咩

唔係真事呀，仲打算賣左把雷法泳唱杖

5555555555555555555555555555

幾時出雷耐性貫通

how

出雷貫無人玩火法冰法

更到六點半

未清體蝕咗啲體

咒8果場應該係第一關得15-20隻小怪，第二關係兩個大佬。最理想應該係第一關血代召小兵，然後夠魂召大骨，打大佬就要不斷避，但我試過都好難，第一難係第一關手動血代唔夠普攻快，唔夠魂召大骨；第二難係骨仔走位封唔死大佬佢追埋o黎走唔切...不過都有可能係我手殘+裝弱

雷法精神

一定係死靈雷玩曬

Ios有得更新

Android都有

著司祭衫，自動開mp buff
自己開防buff
雷衣冰甲
仲唔攻防一體

斧二靈有冇得諗

雷雙靈 開回魔 魔攻 防buff 3buff wo ching

雷雙靈係咪主打普攻

唔係
玩普攻不如玩大劍

玩冰定玩雷

未撚清體...
邊條天才發明晏就維護

最平民玩法
更新完仲可以全auto

其實係咪唔會有人配到又放魔法又衝上去斬人

死靈屌打曬以上全部啦

收到風 雷貫裝
雷倍率-200%
詠唱-10%
雷貫通15%

首先你要明白返依隻GAME既機制
每件裝最多6個詞條
你好難又谷魔法又谷物理 同埋要夠防禦
所以依個諗法有D唔現實同不切實際

收到風 係帽黎
雷+200%
魔法+80
hp吸 4%
mp吸0.4%
雷耐性+80%
雷耐性上限+20%

緊急維修呀屌佢老味

呢套裝一開始就有
有套裝係全屬倍率 有手身褲鞋

即係更新完有活動？

收到風
活動係每兩個鐘跟新維護通告一次
直至下星期二先開ser

你會唔會收錯風？我收到係扣能力換雷貫番來

收到風主職龍，龍靈雷將會玩晒

你個名低調行事

呢頂係帽雷貫既雷帽

收到風
將會增加風屬性傷害同風職

-d俾佢伏左

收到風
詞條既寵物屬性取消
暗屬性即可強化寵物
同埋寵物詠唱,攻速, 抗性 會跟返本體

咁睇既話 七死騎兵全套既死靈 應該有望成為近戰魔法師
死靈或成最終嬴家

有吹飛技
可以打到條龍埋牆

打職幾時有，想玩拳套大鎚

source or mother

打龍都有擊退

收到風 第一角色為男性既角色
第二角色將於維護後變為男性 方便be gay lo
另外下次推出第三第四角色 性別亦不能更改

然後卡死班轉轉隊友

係咩
我見日本網話 一二角色位併
行返一個角色多條錶算

收到風
轉轉轉加龍卷風效果 自己會吸怪過黎
火法普攻加擊退效果
死靈所有技buff

合併

轉轉只會單挑黑龍，唔會打街場

係 性別跟翻第一角色

死靈上面講左啦

收到風
維護夠鐘都開唔番ser
假期後先有得玩，大家疊埋心水上街

每日都有3場既

內部消息
電感可以定黑龍

放工咪大把人落去野餐

物理攻擊呢...
btw 雷法裝兩隻黑龍戒 點高d力都成1200攻

・「ワールウィンド」の攻撃速度上昇
・「ワールウィンド」のダメージ上昇
・双魔の心得を習得し、二つの魔法をセットした状態で、トライノヴァのプロパティがついている装備品を装備した際に、ノヴァがトライノヴァにならない不具合の修正

又buff?

依家d假消息出埋日文版咁真實

收到風 轉轉轉 得第一下起手有傷 之後繼續轉都係冇傷害

我玩死靈就係想 死+盾+詛
依家過唔撚到詛, 要我轉生
就算我之後過到詛, 咁又有咩意思

屌那星....
依家最勁係咪斧+2刀+劍?

或者咁問會好啲
即使角色一手杖一手劍，其實都係會以魔法攻擊為主？

係

・スタンボルトはすべての名前付きモンスターに適用されます

幾有誠意

ノヴァの攻撃範囲が増加

死啦 人人雷法

SE爸爸有誠意
為左留住我地竟然BUFF 轉轉

知唔知幾時出變性石？

真料當賊辦

收到風
火球杖被動將會由3粒火球改做前方扇形火球群

入去剪刀中心度搞

多人用auto 咪間接增加d 人買vip

依樣真 露出狗尾巴

開始嘔白泡

手震
每五分鐘望一次官網同TWITTER

咁即係只係兩枝杖其中一枝變咗做劍，但係同近戰係完全冇關係啦
咁如果主近戰就唔會兩枝杖？
個Build 2真係要重新諗下先

如果你玩雷法, 無論你拎唔拎劍都係以近戰為主

ノヴァ

官網出招了
講明話夠數就比3000石 提早講定獎品想大家幫幫佢
如果講到明大家都唔幫佢, 佢咪好柒?

乞兒嚟, 連rt都唔識買

但係我TWITTER無連住GAME
我RE-TW左, 佢點比石我?

呢D梗係全SER派

佢試下有連先派？即刻執都似

3000石話多唔多 話少唔少
其實都30幾支水

我以為有幫手先有石收
咁幫下手啦屌...

琴晚你唔係話入會咩 神龍教有位了

煙駁煙食左一包了

媽 好7

一直唔明
裝備界面左上角 有兩個換角色制
除左可以性別唔同 仲有咩分別

比某d玩家回頭是岸

咁你仲壞過凱婷BOR

仲可以角色名唔同
可能有人鍾意唔同錶唔同樣
依個就係好機會

將來solo可以帶埋自己2build入去
2個一齊打 1.5倍速
我第一係火法 第二係轉
2個一齊1.5

唉
放棄思考
槍斧二刀算

其實呢
用住轉轉升左LV先
到你升爆個陣 同埋對住GAME有充份理解個陣
再轉都唔遲
反正代價只係一粒轉生珠

一粒珠可以轉晒三個Skill？

一粒足以令你洗白

一來一回要2粒既
萬一你玩到唔開心又可以轉

開左ser未

朗報
依加準備過左一半預定既維修時間

悲報
距離預定時間都仲有兩個半鐘 (如果真係唔延長的話)
手震腳震了

咁掛住自己隻男角

掛住我個大波波
今晚可以著返原本套裝了

自從戒左驚
人都精神左
盲都睇得返

可唔可以維護到聽日派返幾十水賠償

gay test fail

轉轉係咪都要斧同雙
轉到夠Lv咪睇吓學唔學埋槍

轉轉
係斧就夠
雙係可以令你兩手都拎武器
槍係令你可以拎槍

咁就更加OK啦
即係一粒就夠
定係學邊個Skill先去到最後會有影響?

一開番GAME就轉生做轉轉
打到爆機先再講其他野

龍又勁唔勁?

更新有buff
等日本仔出片

返黎未

維到7點半,,,,打條春咩

BUFF轉轉 咁姐係仲係轉轉既世界

收到風死靈稱霸LAST IDEA

你唔係信條gay佬啊嘛

死靈稱霸我切個春袋俾你

我信

送都唔要

開ser都報假分

死靈稱霸我送7萬石俾你

死靈全身裝都唔駛7萬石, 不了

到底邊到有得睇改D咩

岩岩係度諗
勇甲同埋靈既アイアンメイデン 可唔可以疊加呢
靈氣改動好令人其待

入game見到

一直都...
可以...

又話月尾有新關 而家咪月尾

好似話更新咋WO 有講出新關咩?

男角死果下其實幾好聽
鳴呀！

原來你....

收下風就會知道同見到

已經出現幻覺既朋友要撐住
如無意外仲有個半鐘就得架啦

岩岩SE 工程師 send 比我

・スタンボルトはすべての名前付きモンスターに適用されます
・ノヴァの攻撃範囲が増加
・ノヴァのマナ使用量を増やす
・エナジーヒールがノヴァに適用されます

佢早左開始維
好心就提前開ser

仆街了 轉轉末日
雷法Idea

有改轉轉?

初夏実施予定のアップデート
・ストーリー5.5章追加
夏頃実施予定のアップデート
・ストーリー6章追加
・新スキルツリー追加
・新イベントの追加

新技會係咩呢

光法

我估都係
賢者

龍轉 爆旋婆婆咁

龍唔可以用其他技

加招轉落去龍到 咪成件事搞掂左 神龍擺尾 0CD

0CD 既結局只會好似弓既散射或者劍既劍氣

我都係FF下姐 唔洗咁認真討論

我地都係FF下者

加招召喚龍仔 ，同死靈啲骨鬥人海戰術

尼個IDEA幾好 到時就變左 成身龍骨 勁撚到仆街

要改職收裝既搵我 1萬石85蚊 有7萬3石 WHATAPPS 94444824

賣44000綠石 $350

而家綠石玩埋預售

突發！！
開左ser就黎

睇你地回覆已經夠搞笑

No news, is good news ?

7.30分開

日本快1hr
6:30 開了

咁轉轉改弱定改勁左

改走左招技 得番飛斧

冇改弱就係勁左
因為附魔可以反屬

刪左斧職

放70000綠石 100hkd:10000

咁如果4個人都係斧
咁隊野咪係 飛斧隊 囉?
哈哈哈哈哈

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

係公司笑左

附魔可以反屬
冇講有改播

・「ワールウィンド」の攻撃速度上昇
・「ワールウィンド」のダメージ上昇
・プロパティ【ウィークチェンジ】が発動する時、エンチャントの追加ダメージの属性を反映していなかった不具合の修正

E 3樣姐係點樣...

7/10

男角攻速up
男角傷害up
下面說明 因為男人本身大力d 所以技能發動時 就會追加更多傷害 有玩家反映(eventhough)之前d版本冇追加到 所以不具合要修正

打
我信打一定會反cup

又要等下個年號先有得玩

明顯地無得玩個陣推POST快過平時幾倍

幾好

睇到個標題嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。

我就好好彩無咩事，但同班同事五十幾個人即時變左失業，你條仆街真係害人害物……

新人報度,想問同巴打買綠石
你地個數係咪未包扣25% CHARGE?
好似你地SELL 100 蚊10000石
實際我只收得7500石?

巴打用男角定女角?

到數10分鐘

撐住 仲有10分鐘

等到手都震晒

仲有10分鐘公布延到幾點

得你用男角

＜運営チームより＞メンテナンスの終了時刻は19:30を予定しています。アプリのバージョンアップが必要ですので、ストアにてVer1.2.0のダウンロードをお願いいたします。

派多1水 2130開ser

變28/6 19:30

開左SEVER玩得啦

LOL

咩GAME都一定用女的

5分鐘

你已經係依隻GAME踏出左最重要最成功既一步了

小心 呢度8成基佬 得我係正常

想當年見證住你點都要收男角

仲有3分鐘宣布加時
我去訓陣先

仲有5分鐘就知要等多幾耐

咁就推左2百幾個post..

補上補啦 仲唔撚吹 屌你老母SE

入到了

維護會比平時正常開服有得打嘅時候多人
因為有得入SER根本無野好傾

最後一分鐘

234MB
更新！

開波

244 mb

一早更新左

有冇人開黑龍瞓覺場

裝左更新檔都要係GAME更新咖

戒斷好辛苦

賭博師のベルト：抽選されるプロパティに全ドラゴンスキル＋と全光スキル＋を追加

賭腰又難左
同埋真係出光

屌你老母下年先講

光法新職業

整個專打黑龍嘅職咩居心

我知
左上角有得禁 game入面都一早更新左

龍鏈改強

黑龍光屬抗性追加

做乜update完總合攻擊力會自己高咗4萬幾

多左4k攻

你地係咪用緊龍鏈

哦 100%變150%

禽晚打既+20龍鍊
未入game俾人萬5秒左

咁多職同裝都加強左
感恩的idea
汪汪

轉轉除左龍鏈 其他裝係咪冇buff

弓手…

拍賣延時唔再係15分鐘

就快想洗撚走隻弓手

弓手又冇buff咁

成隻game 最慘一定係弓手
連死靈同龍都buff
弓手成碌柒咁……
再咁落去呢個世界會冇人玩弓
雖然而家都冇

全攻倍率套裝都有加強

又話開第六章 全部100%都見唔到

靈氣加埋面板

點解感覺我轉轉移速快撚咗 招技改咗？

上個update出咗出血裝算唔算buff

用MP多左雷法用是咪變相削MP盾

而家bid野改左有延時上限？

又話反屬 都冇反...

我電雷雙弓，用吸Hp,mp魔泉介

光技點開
光劍要升價了

我雷雙靈, 改完點滿減傷同回MP靈氣, 點一半魔攻靈氣仲廢過改版前

更新完震返下先

好想要

小劍見大劍

一震就係咁?

其實都係黃攻速就唔係差好多

屌你咩

呢個唔屌唔得

舊圖都po

俾你識穿左

嚇我唔到呢個毒斬我就嚟被曬識背返D倍率出嚟

發現新野 斷線後 重新連接 會睇到之前有咩裝打到

升爆2招靈氣 條mp bar短到

其實改左咩

你咁多點 加D魔力咪得

普攻仔點減傷+火靈, 最緊要再加招光罩穩陣唔洗用聖域鏈

以前都有懶人包

學左3招

等巴哈

大佬趕住BID野試錶唔得閒帶路

雷法改動唔多, 剩係點滿個回MP靈氣單刷已經好穩, 可以升埋剩低個幾LV鳥

第2隻角色要50lv係唔係要升好耐

有課經體個D啪水刷一日內搞掂

仲係過唔到 棄驚了

你應該要up同一隻角色嘅第二個build
第二隻角色係唔計開黑龍

係咪用盾同回mp就算，唔用晒3個位？

我火法都係 都唔知點單刷 炎 雷 雙刀 可以轉D咩錶D裝全部法師裝

係, 用3個位食得太多MP

光職係未岀定有關打？

火法應該仲易, 而家大勢要轉火雷靈

黑龍？

有無巴打知咩事？等咗半粒鐘都唔俾返我

好耐之前啦 係黑龍出既

你地條黑龍會唔會一開波ON99行去左邊?

黑龍而家如果放電磁炮會向左射

我有隻光手都係

同你一樣，卡死咗

打咩關咁快

普通刷下關岀下金兔就得

夠打咩就打咩, 我通常洞窟>死靈兵>山賊

火雷靈 無得拎多把武 差好多攻啵

反屬頭真係有改過？

唔覺有

唔該巴打

值幾多

唉 5000同你收咗佢

我換左黑龍戒 想賣呢隻野
真心問咩價位

5000bid上去咪知囉賭介咁難估

唔講真係唔知黑龍會出

更新咗之後死靈普攻好古怪, 成日走埋怪堆度

知下就算

頭先有隻72lv死靈開場話帶到人話一下秒入到龍位就訓咗地 原來係俾龍一下秒

非洲難民跌白字劍/甲已經偷笑

屌你 咁先過到

龍職

點回血？

值幾$

洗唔洗

HP獲得

想問下靈氣BUFF左後有咩影響?
火雷雙同埋斧雙弓諗緊轉唔轉BUILD

點滿左雷招普攻 打條龍痛到仆街

頭？我得手有呢個效 但又要用火雷手

屌
之前裝有招光氣可以保自身周圍
依家無撚左

有, 我而家用緊

龍鍊buff左咁多dam

雷鞋

點圈扣到條龍？

電

賣2人物帳號，80雷法，79妖刀(黑龍機體，可單刷黑龍）尚有7350鑽30體水4彩磚海量素材。
2000HKD(不包含綠石)。
綠石 90HKD:10000石(未扣手續費)。整個帳號收另議。
歡迎tg睇詳細裝備數值

我覺得冰法用而家嘅靈氣應該AUTO到
有冇冰法大佬試下

邊條撚樣放黑龍介5000做爛市

協力就auto到

我係撚樣一號

有反屬頭既大佬 想問問你地更新後會玩斧雙弓定係斧雙靈?

想買，請問想幾多賣？

斧雙弓都係

真係無撚左

係咪依招？
我全身裝無改

因為個反頭好似冇改到 斧雙弓快過斧雙靈好多 打黑龍關都係快成10秒 大約

要重新裝番招靈氣

入左去睇
直頭無得裝
睇靈氣個職都無依招

轉眼間過左10連, 裝都唔洗買, 用返火法裝搞掂

呢招係雷招嚟喎

邊有話帶到人

呢招係電磁炮嚟靈氣中間最底個招先係聖域

原來係你
條友話可躺？ 你話可以喎

一早升過隻冰法算

又送水

有冇人覺得更新完普攻lag下lag下

我係, 仲以為得我係咁...
有時走左又走右,但無攻擊

未更新都唔會放8k啦

我睇到條友話你可以？
我答可以
佢話佢隻人好雞
我話 一下秒(我指我都係
我都係六場死一次姐
隻火法入親龍位都翻生喎

睇到了
原來佢變左自動開 無得好似以前咁不停開

無人放點收，無嘈啦

正式宣佈龍職可以等下次更新

賣4萬5 綠石 $350

點解要逼害普攻流

我都等緊執5000龍介

我就係睇咗最後一場
唔洗咁大反應 死咪死

我隻死靈成日跑入怪堆

我普攻流而家穩左, 冇LAG問題

火法玩家 你地而家玩火雷雙定係火雷靈?

俾人踢得多
我都係求人同我打
77lv咪踢我

有力水嫁

試緊火雷靈, 我10連過左再包膠

真係成身骨 勁撚到仆街

睇圖都覺得LAG, 如果房主係手動就實踢

係一開波手到召骨
掛到龍就手動保持距離
條龍轉就秒 其他招回得翻

用左2萬石洗賭腰了 求屌醒

巴打可摸耳睇下D裝

本身咩樣?

想洗咩 我有多條

巴打岩路岩洗

冇石了

快d屌醒我

啱啱實測咗, 裝埋死賢王可以4靈氣

做咩咁不智 洗條咁既腰

魔防

我之前bid個條燈全屬全耐19全能都係24000

得左
換條藍腰就搞掂

一樣咁廢

用開有感情

我地唔係玩數據 係要玩愛

有片普攻龍過黑龍

媽我得左了

普攻流出事既巴打係咪都有用聖光靈氣?

片？

我有用但帽事

雷龍都過到 普攻流點會唔得加成45%攻防

未洗之前係+MP

ok

死賢王個aura 唔屬於靈氣職， 就算有有升靈氣個魔法aura 都唔會疊lv, 但係兩個魔法aura 又只可以存在一個

似係想引人即決

你係點1點定升爆? 我身上一有聖光就會走入怪堆

件裝有 刺突反擊XXX 300 係咪即係 隻怪用刺突屬性打你, 先會用返 刺突傷害扣返隻怪 300 ?

定係 隻怪打鳩你, 就會 用刺突傷害扣返隻怪 300 ?

火普攻 唔用都出事

5000都係無人買zzzz

好似都冇咩用,爆戒>ALL

以為講緊物理普攻, 我火法冇點聖域唔清楚, 用冰火戒夠清

係無L用, 我浪費咗5000綠石試

搵到條 秒訓

好抵喎

比圖你J住先, 等佢自己upload公開

咁オーラ盾招オーラ呢，裝埋咪有5招オーラ

條魔笑左

依家auto 10連到

我普攻同盾勇而家都同佢差唔多短

講真今次更新完都AUTO唔到黑龍就真係唔怪得SE喇

公開左啦 出血龍 OP

死靈AUTO 到未

未

轉左死雷靈協力應該得

點完三招靈氣總合力太低，係咁比人踢

自己喺自我介紹度寫返清楚會好啲

係咁BUFF 死靈DPS 都唔知做乜鳩, 根本死靈問題都唔喺DPS 度

火雷雙中招
隻火法係咁左前右前行9衝去條龍到
由10連變左就黎打唔倒
有時連boss都見唔倒

火法咁樣比人NERF

反而副build隻垃圾轉過倒

有無巴打識日文寄信去反映下 依加好似全部法系普攻都出事

好似真係差左

打得快唔快

下面2招技係咪廢架

洗一次好貴

4千蚊一次

下面技要洗算易, 反而係雙劍+2冇乜用

要斧+2? 我覺得雙劍+2 都ok 啊 加回避

斧+2=14點
雙+2=2點

有冇巴打有70lv雷杖放 想投入雷法懷抱試下

有無巴打用開mumu更新後彈game?

屌 爭件勇甲爭左成個鐘最後都係輸

終於搵到拍片既程式 一場攻速流 一場爆傷流
等陣轉靈再試埋去 等陣放上黎
爆傷
攻速
結論係 正如琴日所講 攻速會好D

如果弓有爆率都係攻速好D, 咁靈應該唔洗試鳥不過想知靈有冇可能快過弓

岩岩洗左點 而家試埋

雷雙龍？

咩數值

唔係雷龍, 左圖大大隻人棟係度

付費巴 普攻火法係唔係收左皮BUILD都唔洗試?

暫時結論係今次update=冇update, 用返火雷雙好過

主要問題係火法唔似雷法可以又雷盾又50迴又靈氣
火法只可以3選2, 咁不如火雷雙搏過關速度啦, 講穩就唔夠新雷法穩喇

靈氣唔好用咩

慘估唔到吹吹下 雷法既春天真係到了

e+個ai行一下打一下 7到咁,點試build

斧雙靈 攻速
斧雙靈 爆傷

而家未換到賭頭同 光甲 換左應該有機會快過 斧雙弓

我以後不再賭腰 我以後不再賭腰 我以後不再賭腰

揾人幫頂一下 想刻買

3日無出過劍/戒指

すとーむの

巴打之前好似已經試過?

已頂

幾日無玩，死靈仲係屎吧？

感謝

祈求死雷靈可以掛黑龍
測試中

死靈+盾轉左 轉轉2刀槍
各項能力都大降, 連以前AUTO既關都刷唔到.......

應該點玩落去

用緊死+咒,咒呢個職都冇鳩用咁

淨係娃娃吸攻
加速打龍進度

攻速好有用，
我換咗兩隻4星攻速介終於可以安心10連黑龍

最on9係本身用緊兩隻龍介

賣石 90蚊一萬
有兩萬

實好快跌到5000嘅時你用8000買 仲要咁白

反屬頭?

最大問題係法師個AI 唔知做乜鳩

有無巴打退坑？想收隻轉轉轉account

更新完火法做乜尻

應該所有法普攻都係咁

呢條幾銀先

唔知價 而家賭腰咩價位

你條友仔琴日講 爆傷好D...

係 死靈都會衝向怪
惟有手動瘋狂召骨等佢企原地un下un下
十場黑龍拉到手軟

琴晚試真D 各試番30場 結論係攻速好D

姐係買隻攻速龍戒

原來9點出咗公告

回水

唔知係唔係太高攻速用咗轉轉轉靈 吸唔切mp

係會 我打龍90%攻速無妖刀得0.3mp吸係唔夠 0.6先夠

打黑龍用防鍊好穩
但用賭鍊就得返6-7成
咁我賭咁撚多條黎做咩

棄左防鏈用龍鏈

出咗公告 神級AI

放少個靈氣 放2攻同減防 解決左尼個問題

官方可唔可以吹到係兩邊retweet加埋>1萬

個個死灑 成粒鐘冇人回,....

堅執笠

賣綠石 1萬石-85蚊 要既 WHATAPPS 94444824

睇spiderman 好好J

法師打唔到機呀

BU巴打你隻雷雙靈穩唔穩
我發覺有時第一鋪都過唔到
有時就輕鬆10連

想問下而件裝賣唔賣得出？

宜家有新關？ 邊到有。。。

終於到我打直(算係)成功
27000買+20000打直料

全身攻速

係2樣都要有

第一晚單機打左兩隻戒賣左3萬

收隻靚D既勇戒可以唔洗用防鍊

90%攻速 5x%爆率 140%爆傷ing 再洗下d裝睇下推唔推到多幾十爆傷

快買快買

減攻速20-30 升爆傷

洗走吸血轉爆傷

吸血最少要5% 唔係好易炒車

搞笑巴有無3萬石

琴晚俾人買左了 85蚊

你唔係賣左2隻龍介咩

係 想秒條防鍊 再賣自己果條

你唔係要勇介咩

幫你唔到 得983石

1：100收唔收

雷法冇反屬頭點樣打黑龍?

我有

收10萬石

有四萬

85一萬

終於見到收石po了
依家咩都賣唔出
strong hold住d石先

應該難啲
唔怕浪費時間可以掛5000即決試下

Tg我 價可以傾

想買返幾萬石
有冇巴打放?

可轉數快過

攻速高 條冰城褲有吸血就夠

想收2萬綠石有冇人放

賣綠 100=10000

放綠石
3萬7石 $350

由 二刀斧槍 換左 二刀斧オーラ,只用攻同盾BUFF
冇勇介/甲得5XXX防50回避
一場都冇死過,好安定

(雖然同隻黑龍入場個下粒子砲射去左面唔知做春都有D關係)
以前死最多係入場食一下粒子砲,之後轉埋去比佢目尾/連爪GG

終於升到70Lv , 同咁多位師兄一齊中出黑龍了
感恩的Idea

BTW VIP 今晚過期 SE肯出新活動未丫 唔出就唔再買了

要點咩技能 可唔可以放出黎俾我參考

個回覆好正面 但見到username覺得唔對路

70lv單刷

神龍教教主

琴晚訓左無睇 想問問龍職同死靈堀起左未

堀左 差男角未堀

真心問
依加黑龍TIME ATTACK去到幾多秒?
岩岩感覺真係高攻左少少同埋快左
可惜未升爆參與唔到

有無人更新之後掛機會有怪聲?
我唔知係我手機問題定隻GAME問題
但我剩係掛呢隻先出現
電話較左靜音都會無啦啦咚咚咚

部機就爆

我有 我以為自己玩緊槍GAME

5CH 流出 新加裝備明單, 唔知堅定流
如果睇名 RAGNAROK 有機會係新光裝

又真係幾辣殺套裝但出血全能正裝好貴

仲要靜音都響囉乜撚野事
搞到返工無得掛
不過唔該巴打我仲擔心自己部電話中毒

ディバイン三色劍系列出齊全身, 似係比龍用?
ハーピンジャー係精戒, 可能出粒光屬
紅焰又係火屬裝
白狼應該係新BOSS, 光屬+隨機物理詞條(黑龍:)

想gun

本キャンペーンにつきましては、残念ながら未達成となりました。
ここまでRTしてくださった皆様、本当にありがとうございました！
グリムエコーズとのコラボキャンペーンは今後何らかの形で再開催いたしますので、そちらをお待ちいただけますと幸いでございます。 #ラストイデア #グリムエコーズ

笑死

食左誠實豆沙包? 好少見唔督數

再見30水

se:仲好 慳番

有無咩網有新手教學

好似無
問依度既大佬仲快

諗緊仲續唔續vip 唔續就可以拎個到既錢收綠石

睇下你VIP為左咩
賣野 定係 1.5倍速 肝活動肝黑龍
定係為左鑽石買體水

本身套裝刷黑龍得7成穩 只係刷裝賣石個效率 慢過直接買石

7成仲買乜石, 農多一兩件變10成

LV15 NOW
玩緊火法
唔係好AUTO到

火法你需要フローレスルビー射三球
再加ヘルウィッチシェード或者ヒューズバンド令火球貫通
跟住就秒住過
一開始兩樣都冇, 未開拍賣場就點爆火牆做住水果忍者先

法師個野壞咗呀

所以咪要做住FRUIT NINJA先囉

打到2-4 係咁死

姐係續vip 農多幾件裝？

why not both

差件勇甲 就穩打⋯
如果+17-20 勇甲大概幾多買到

出光又冇得打 等到幾時

有冇拉打, 攻防過唔過佢推薦攻防

6萬

都係直接算 姐係稅前80000？定稅前60000？

計你要比個價

有冇黑龍教ID?

賣稅前2萬石 180蚊 tg:kenji76

我講件裝既價 即係你要用6萬石買, 咁你如果收石咁好明顯係稅後

對轉轉來講
如果整到一隻雙爆黑龍光手
會唔會可以取代到物攻手?

我覺得係勁過, 高攻好多

佢點都有3個效 多個hp吸=你其他裝可以多個效

唯有爆埋剩低既水
順手當升埋80啦咁

冰個隻好似都一樣
只係last個cooldown ⇒ FREEZE TOUCH

而且萬用d下隻boss光抗高你始終都要換

又有道理...
諗諗先
反正如果唔係爆水快多幾秒又好似唔值爆咁多水

都係慢慢肝算 黑龍會唔會出勇甲

會 概率大概0.0000001%

轉左玩槍
好似仲爽

有冇人賣綠幣

賣綠100=10000

照尼個講法 個行廢抗都哂左行位啦

有全抗

對勁人咪廢抗囉。。。。。。對未滿抗嘅人呢？

我見全抗 個D都幾貴下

咁就唔係件裝嘅問題 係你銀包嘅問題

幾時先整番個普攻呀

回水丫回水丫

我比佢害死咗幾條體同十幾萬洗點試野

今次改靈氣真係好玩左好多
斧雙靈 由工具人痴打黑龍
變左可以單刷

貴得黎 唔抵屌先係問題

賣綠石47000 $450

槍而家勁左好多, 同開服時比法系就一直都差唔多

連登痴左線 一野覆左3次

因為好重要

我見人玩槍總合攻擊力chok到七十萬

90萬都見過, 不過呢種唔實際

我70都單刷到啦 只要有裝

依加 龍雙靈
全世界都輕鬆刷啦

收勇甲 綠石 頂唔順

係到睇拍賣場睇 睇到個人都癲

龍雙靈既裝同轉轉分別大唔大?
想玩下

見KEKEKE班人好似唔錯
仲唔怕條龍行埋左一邊守唔到

有無片？

有冇裝備圖

不是我 要去kekeke 個邊問

我用而家嘅普攻裝轉龍應該就過到, 不過我覺得普攻要用1:42打偏慢

因為少左斧嘅狂戰,極意,斬理, 龍個邊好似冇技加輸出
仲話可以1帶3, 我就冇咁大愛1帶3, 單刷慢左就係慢左, 一陣再試

不過我依加轉轉都要1分40
所以都費鬼事搞

諗諗下冇左剛力我得返把光劍冇得試

點解可以咁低
係咪50Lv銀武器好過30Lv虹武器

雙光劍咪得, 冇嘅去搵黑龍領返把

就算有都要成身連擊裝啦 如果唔係實超慢

點解好似冇扣血咁

試緊, 要比D點去魔谷高MP先可以三靈氣變龍
好似幾勁原來變龍本身會加傷加防

有無試過雙光劍？

MP好似最少要770
如果唔係雙靈
BTW 連擊裝基本要一隻黑龍戒定兩隻

話說有冇人知 點解 買完100萬包+錢1 2 都係得150UP 唔係應該200%UP既咩

搞到我好想試

我870冇變到

如果得一隻龍戒轉唔轉會試下好, 反正有血斧又物理裝

放綠石1:100

我用雙光劍同段片一樣1:42, 穩係好穩嘅, 未跌過一半血

轉轉都有極低機會炒車, 咁樣都好似幾好
btw你成身連擊裝都1:42, 我咪要成2分鐘

$1000筆直收轉轉轉ac

我見有一個用埋出血神裝都係1:39, 應該係咁上下

得一隻戒慢左好多

同埋屌 得71LV
仲差好多技能點

個個都auto緊龍個陣死靈仲等緊 佢fix bug

乜冇BUG既話AUTO到咩

換返基佬出嚟咪夠點

我無兩把光劍
血池依家有得吸HP吸MP
加埋二刀招出血貫穿 好似一光劍一血斧好D

死靈AUTO到先係BUG

山賊更新前好撚穩, 但係BUFF 完仲唔穩個下ON9

研究左個新build比斧雙弓唔穩但又想玩反屬既巴打

升爆靈氣個招刺突反擊同埋加攻
升1下減傷 升爆會唔夠魔用
冇勇甲既升多幾下減傷 扣返幾下加攻
岩岩刷左幾場都可以1分30秒

呢個build可以慳返防甲錢同埋唔洗堆50回都得

auto山賊

重點係
依加得一隻黑龍戒 仲要係mp 回復
多一隻攻速龍戒應該快好多

打唔撚到龍唔打山賊打咩

打飛機算啦咁 山賊都唔打

依加係水路2同山賊都打唔撚到 本體當自身MELEE 咁衝入去0距離顏射

有冇出血斧平假 想買番把

用龍雙斧就快3秒咁大把, 但睇落條血大上大落

收35000綠 有意留tg

睇來龍雙靈可以KEEP住玩一排

400

300

380！

仲貴過d人100:10000

睇來要同賭腰賭戒講BYEBYE

生意

最速上樓傳說

收+17勇甲 綠石留TG tks!

轉轉應該+技>力>魔

定 力>魔>技?

我正式宣報
玩龍職既等同於玩男角都係基
睇住龍屎忽開心咩?

力 技 魔 點加法

同埋卡關果陣點好

全力

玩近戰物攻就全力
卡關返去周回點升LV刷裝

收到

咩係周回點
同埋tower點先打到

賣綠石

條龍都係女黎喎, 自己係GAY 都唔駛拉人落水架

無啦 我已經用緊女角輕鬆玩

我估火普攻應該係改短咗射程
結果一Lock到遠距敵人就會狗衝埋去

cap埋黎bin

痴撚線

香港九龍新界冇得避

唔BIN你屍過唔到自己個關

其實你係唔係暗戀我?

有冇人分享下龍雙靈用咩裝，咁啱打到條連擊鏠

接受唔到大波女角

開正你個範

已確認龍都唔係100%可以過
問題在於一開BOSS個陣
黑龍發癲走向左手邊
角色就會比小怪卡住左
想追黑龍打 但係打唔到
就會小怪牆打死
之後炒車

其實有無邊個係打幾廿支水都唔會死一次
我通常幾支就會死一次

而家有オーラ已經超安定
如果裝埋勇介/甲我諗都好難死

當然你成套要有返咁上下既前提

水洗唔清

靈最快幾多秒？

我冇特別執著TEST快幾多秒
有玩轉既巴打會知轉轉既攻擊判定好影響時間
先唔講爆擊同攻速呢D基本能力

當全自動AUTO既話如個轉圈個範圍唔準
每個圈可能只會掂到條龍幾下
如果圈靚全程食住條龍,咁就快到仆街

暫時見過1:39

龍走去左邊係新招嚟, 估計係官方放嚟陰轉轉

咁都差成廿秒

以為有bug

死靈先係最快, 入場3秒即瞓街

其實而家全職普攻好似有BUG, 所以等佢FIX完再睇會準D

放稅前綠石1000:100 有7萬
Tg:

對轉守有咩影響?

只粒子砲射去左面佛心就真

打錯 應該係10000:100先啱

射空氣

轉邊位會卡牆

巴打們 呢件應該賣到幾錢

想快就5千, 擺兩日應該8千都走到

而家黑龍係人都單刷到 d黑龍裝靚屬都好難放

見到之前火法活動女角啲衫好好J想入坑
想問下收個ac好定收綠石自己練好

活動完左無得換活動裝 你話呢

新手唔sick

個套裝暫時只可以收ac收到 除非佢復刻

有火法活動裝分分鐘貴過有黑龍機體

明白，唔該巴打

有冇手足有火法活動裝既女角ac賣呀
留TG

收綠 $90:10000

想問下斧二刀靈
靈係點配點?

如果要齊全套既
應該除左幾位大佬之外唔係好多人齊到
如果只係頭同身既話應該易少少

ブレイブハート & アイアンメイデン
加攻同減傷呢2個盡加點ok
開路個d 全部1點算,

之後記得set skill時只裝備上面2個
唔好裝晒3個buff

否則........................

好, 唔該哂, 否則咩?

頂裝 唔會死 點轉都唔死

條MP短得濟 空轉幾野就可以收皮 好似係

我要頭同身就OK
Btw個活動係難打定點

要課水課肝課裝

原來咁麻煩

只有死靈先係最勁

話說玩開死靈
過唔到詛咒果關 轉左轉轉, 轉轉都過唔撚到
轉番死靈開多個火BUILD就過撚到

死靈+火+詛 點睇

岩轉左隻手啪緊水試

定係死靈+詛+靈氣 好D?

死雷火你有可能會唔死
利申死雷靈

有無得CHECK想放拍賣果件裝 D人賣緊咩價?

打名search

好辛苦先開到詛
想玩下

BTW, 點睇到重有幾多轉生石?

右上角本書, 再左上第一

THX

岩岩又諗到一個玩龍既優點
就係點技個度唔洗再見到斧頭個大叔
實行全女班

你點講都係改變唔到你係GAY呢個事實

頭號基佬 依薰都

另類方法nerf轉轉

快d打到佢叫
叫完再訓
訓完就死咪唔怕

收走佢招技 咪唔洗改黎改去囉

對你黎講係缺點 成日想洗白

收綠石 85=10000 意留tg
另收勇甲（+17-20）

俾人講兩講先覺得女好啲，但係把口成日提住個大叔，崩口人忌崩口碗

咁就燒左4萬石 屌
洗對鞋咁撚難

洗咩鞋?

火雷 洗做全屬

對鞋屈到

洗到破產

算啦 耐性其實咁易溢出

有咩劍build?
玩極都係

劍二刀靈

雙光劍?

係
btw, 我鳩up
無轉生石build

劍職定有劍就得
劍職有妖刀轉轉或者劍盾
有劍就得除左死靈冰法弓之外都有把光劍係手

震親都係龍鏈
雖然都幾好賣

想知雙光劍既話,光劍最底招技係加機率定兩倍傷

放綠石有8萬
$100 10000
收晒有折

石價又升返

廢屬賣唔出

拆左去升腎石

更新完打石艱難...

我儲黎洗自己個條
之外18洗幾次又變返18

應該係獨立計，即係個次嘅攻擊如果都中哂就會有六條光劍?
未試過，鳩up

SERVER大爆炸

又死ser

正 諗住bid野跟住死ser

見你地話死ser 點解我仲打到

之前入左個死靈集會所
頭先入去一睇，屌！都冇死靈既！

全部轉哂職

仲未入到 真.執笠

好似得hkbn出事?

一直玩緊喎

我和記

垃圾驚

我netvigator冇事

用緊數據玩 電腦玩緊其他GAME連唔到線

sun mobile 暢玩中

手機掛緊

屌~和記所有日本GAME 連唔到

Hkbn無事

有排DOWN

岩岩趺出來
點解第一條技唔係橙字

終於連得番

橙左會有咩分別

係咪橙無所謂啦 係+3咪得

無

劍職build

用轉轉套裝直接玩龍二刀靈一樣打到黑龍

劍氣算係最有用

用普攻？點點技？

你入集會睇
我都係跟付費點技

綠石多買可平有冇人收ac呀

放15萬綠石
$100:10000石

想問下仲有冇位入

原來會炒
D裝唔太岩
攻速連撃唔夠

走開走開

龍雙靈今日下晝刷到而家, 炒過1場, 我都唔知點解炒個場

你D裝點會炒

刷得快唔快其實

條出血褲23萬

quote錯

23萬
豪無人性

time attack

真係出排名
富豪有野玩了

唔撚係玩呢味啊屌

富者愈富更加嚴重真有你的se

放6萬綠石$95=10000
全要$550

口筆對心巴打既天下

仲差對鞋阿屌

準備食塵

斧要同出血槍鬥

有無話打邊關

等陣出關 物攻無效既

笑左 弓同杖

要收條cdr 雷鍊了

唔明 初分2個 上分2個 分遠近戰？4個比賽？定遠近戰一齊鬥 淨係初級同高級2個比賽

應該係 分左 遠攻同近攻

全谷攻鬥快
唔洗穩過

姐係4個比賽？

初級應該會限LV?
80級頂裝又可以初級

一陣谷到過唔到

靈加跑速+魔攻
轟佢老母希巴啦

賣左對血鞋56000好似賣平左

法師都未修正點同你timeattack

就係差對斬血鞋

真SE個腦裝屎

70lv 250血 200斬 10回 38爆 廢耐 昨日6萬慢慢減
啲人見到有對bid度七萬幾 立即買咗我個對

昨日都有d3萬 我已經開6萬 今日8萬起😢

琴日凌晨有對3萬5 唔錯 但太夜

22.23分賣 血池吸血勁左？

請問一下血鞋喺邊對

改到可以吸到血

ぶらっど 尾2個對

夠攻5%都夠吸 d人玩出血龍？貴撚到呢

土豪玩法 我地D窮撚唔識咁多

請問出血個傷係點樣計 好似中毒咁每秒扣血

你啱啱比人秒左
fatfat啦

現在90000都比人秒 賺少幾萬 嗚嗚

SE個屎裝腦

大家都係出血裝
點解頭手無人買

依家先出

點解唔出黑龍time attack 比依度d 大佬

得30%

好多人會參加唔到 仲唔俾人屌到飛天？

佢唔分組係咩料 全ser爭一個第一

係咩？咪分開咗4關
第一緊係得一個。。。

time attack 點玩 唔係開左啦咩

玩緊啦

TWITTER事件,
SE: 得4.4K人 咁唔分組都夠打啦

time attack 係咪打一次 唔洗肝

全國圈外

火法入去auto 25

點玩？

新活動點玩

妖

正常人點撚同100個人鬥快姐係上面個獎勵實拎唔到

平民當見唔到event算

甩打直石凍過水

多謝se搞呢個活動

做乜無端端圈外晒

有外掛出現了

普攻天下

火法r 2把劍入近接高lv, 都53位
隻驚係咪就汁

呢個係100名個圈外
%排名30%

得狼王上到100名 其他圈外

見到好多巴打上左去

狼王抽中5/6wave已經有分別

42萬攻

今次終於收轉轉皮?

抽中5wave

以前玩開SE啲GAME
都好奇依隻GAME點解未有排名活動比大家刷虛榮感
原來係未出
但到出已經一大批人棄左

想問vip 1.5速會計埋落去定咩?

唔會

頭幾十名先有粒虹打直

哂水刷 運氣野 不了 繼續中出黑龍

都係auto?

咩標

當打賭腰圖

轉轉轉

不了

你咩轉40萬攻

放綠石
$100 10000
買4萬送5千, 如此類推

技轉

洗技得番9000血既轉

有無top100？

普攻狼王5%, 但排名真係冇乜動力刷

頭100真係難

仲未跌出100既 當愈黎愈多人 係咁刷 佢地一出3SP 我唸就好快跌出去
尼個活動 人人都秒小怪架啦 出狼王 鬥運 邊個多SP 條路線轉得好 咁就贏架啦

我6wave仲快過5wave

3sp？

震個狼頭比我做乜

到底有無5wave

特別關

普通關邊有3sp關。。。。

咁我唔知啦我岩岩見到好似有2關 幾關都係打王 快好多 都正人人都係秒 睇遇到咩關既姐

火法自動行前又唔改點玩

我發現袋小路好少人參加

1分41

我都係1:41
之後會俾攻速連撃雙劍打落黎
100冇望

第二名有隻裂空座
唔知點做到

d弓 47秒打完
我要成1:04

我自己試全手動唔用飛斧
一開波就轉
到狼王用飛身跳果招快速打跌佢再轉唔俾佢出冰
不過唔會夠雙劍快
雙劍我自己試垃圾裝都秒狼王
果道已經差幾秒

唔浪費體無100名=打幾快都係笑話 入到30%就算

岩呀 咁就燒左兩支水

50s點打呀，on9

成功頭5

想幾千人課水搶100個位 唔想中計你話500名內有獎都會打多幾次 100真係無能力 100個top裝人有幾難搵？

邊關

個game得4900人玩

打左我3,4支水先-6快左秒
都係唔夠d弓黎, 7秒點追

4900係另一隻
我地多1000人ga

整個低能AI NERF法師 就係要比弓威下

依 原來報酬調轉俾
無野

係 top裝仲比打直石唔知想點

低lv 遠程最快係轉轉

執到件20000勇甲

袋小路

我留意到樣好撚仆街既野
就係有時會用完技差5千先殺到隻王,然後我轉小小野,一定高攻過上一場
但都依然係差幾千,有時仲差8千,迫你打多下,破唔到紀錄,呃鳩你水,屌你老母SE

隻GAME無人玩

諗緊自用定放返出去。。

裝完劍氣劍再裝雷雙手劍會岀唔到電bug

全能14 18% 2萬 癡線

......

屌你老母SE 仆你個街 呃水

頭5都呃水

10次有8次隻王都打多下先死,無論點改攻擊力都係一樣,真係好仆街
已經唔關排第幾事,係擺明玩鳩我
唔知低排名會唔會有呢個情況

咁夜好難收

收12萬石先岩

咁聽日先
比人即決左就當無緣份

咁快打曬飛機
一陣比人秒

呢個爆率底
全屬中間
其他算完美了

打直石無望了

有8萬 $100 10000

其實光屬倍率對轉轉重唔重要?

你照下鏡
問下自己有冇每月課齊vip+30000綠石包

好似打黑龍會快D
好似係

我唔止喎

長知識了

我都門前 top16

997

998

999

1000